{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 모던186키즈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。 追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金をお支払いいただくことになります。 追加人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。 宿泊しなくても追加人数には含まれます。 これにより、追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合は、入室をお断りすることがあり、この場合は払い戻しができませんので、予約の際はご注意ください。 ペット連れで入室できる場所でない限り、ペットは入室できません。 付帯施設がある場合、利用料金が別途かかることがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間的な違いにより誤差が生じる場合があります。 これにより、二重予約が発生する場合は、まず予約された予約が優先され、ペンション側では責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室の際、スパとジェットプール、個別バーベキュー、IPTVとWiFi、キッチンをご利用いただけます。 カップルルームとして客室が設けられており、禁煙が可能です。 プールとウォータースライド、バーベキュー場があり、駐車場と送迎も可能です。 海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はどのようにお支払いすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただくことになります。ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れで入室できる場所でない限り、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、利用料金が別途かかることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に関して何か留意事項はありますか？",
            "answer": "予約管理は時間的な違いにより誤差が生じる場合があります。二重予約が発生する場合は、まず予約された予約が優先され、ペンション側では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室する際に保護者と一緒に入室する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用可能ですか？",
            "answer": "入室の際、スパとジェットプール、個別バーベキュー、IPTVとWiFi、キッチンをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように設けられていますか？",
            "answer": "カップルルームとして客室が設けられており、禁煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "プールとウォータースライド、バーベキュー場があり、駐車場と送迎も可能です。近くには海水浴場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 422
    }
}